求電腦高手打救

部電腦玩玩下就會黑mon 得返聲 要重開機先掂
但係唔打機又冇野

顯示卡過熱?
Down個msi afterburner黎睇吓

顯卡壞左，輸出唔到畫面

display卡會唔會岩聽啲

顯你老母卡

開返個mon啦

都得

你果張咩display卡黎
用左幾多年？

nvidia geforce gt 640 用左6年

換左佢拉

痴線,重唔換,生蟲啦